搭電梯企係左邊唔撚行係咩心態？

尤其係大陸佬 拍佢膊頭都無反應

次次我見到左邊成行沒人企同行，個個喺梯口排隊迫哂落右邊嗰行時我都會眼火爆，我都會第一時間企左邊矯正呢個on9生態

安全嘅心態

最撚戇鳩係你

番工時間一定見唔到呢個生態

多謝你既評價,我會繼續咁做的